<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="setup_wizard_title">Мастер настройки</string>
  <string name="next_button_label">Далее</string>
  <string name="back_button_label">Назад</string>
  <string name="skip_button_label">Пропустить</string>
  <string name="finish_button_label">Закрыть</string>
  <string name="close_button_label">Закрыть</string>
  <string name="welcome_message">Привет!</string>
  <string name="select_language">Пожалуйста выберите язык</string>
  <string name="sim_missing_title">Вставьте SIM-карту</string>
  <string name="no_simcard_desc_for_user">Вам необходимо свериться с инструкцией, прилагаемой к телефону. Если вы решите пропустить данный шаг сейчас, установите SIM-карту позднее. Без SIM-карты большинство функций телефона будут работать не корректно.</string>
  <string name="text_datause_title">Использовать передачу данных</string>
  <string name="opendatause">Разрешить передачу данных по сети мобильной связи</string>
  <string name="datause_instruction">Использование передачи данных влечет дополнительные расходы.</string>
  <string name="opendataroaming">Подключаться к службам передачи данных при роуминге</string>
  <string name="opendataroaming_desc">Использование передачи данных в роуминге влечет значительные расходы.</string>
  <string name="roaming_warming">Внимание</string>
  <string name="date_and_time">Дата и время</string>
  <string name="date_time_set_date">Установить дату</string>
  <string name="date_time_set_time">Установить время</string>
  <string name="date_time_set_timezone">Часовой пояс</string>
  <string name="date_time_time_format">24-часовой формат</string>
  <string name="date_time_auto">Дата и время сети</string>
  <string name="date_time_auto_summaryOn">Использовать значение времени, заданное сетью</string>
  <string name="date_time_auto_summaryOff">Использовать значение времени, заданное сетью</string>
  <string name="zone_auto">Автоопредел. час. пояса</string>
  <string name="zone_auto_summaryOn">Использовать часовой пояс, заданный сетью</string>
  <string name="zone_auto_summaryOff">Использовать часовой пояс, заданный сетью</string>
  <string name="location_settings_title">Геоданные</string>
  <string name="location_access_title">Доступ к данным о моем местоположении</string>
  <string name="location_access_summary">Разрешить приложениям использовать данные о вашем местоположении</string>
  <string name="location_gps">По спутникам GPS</string>
  <string name="location_street_level">Разрешить приложениям использовать GPS для точного определения вашего местоположения</string>
  <string name="location_network_based">По координатам сети</string>
  <string name="location_neighborhood_level">Разрешите приложениям использзовать службу определения местоположения для более быстрого определения вашего местоположения. Данные о местоположении, будут собраны и анонимно отправлены на сервер.</string>
  <string name="google_account_title">Аккаунт Google</string>
  <string name="set_google_account">Настроить Google аккаунт</string>
  <string name="setup_complete_thanks">Давайте начнем в удивительное путешествие!</string>
  <string name="setup_complete_info">Телефон настроен и готов к использованию.</string>
  <string name="zte_account">Мой аккаунт</string>
  <string name="zte_account_description">Наслаждайтесь услугами при пользовании аккаунтом ZTE: 1. Бесплатный ремонт в течение 30 дней: Если экран телефона случайно треснул или телефон случайно поврежден водой, вы можете один раз бесплатно отремонтировать телефон в течении 30 дней с момента покупки. 2. VIP-обслуживание: Используйте зарегистрированный номер телефона для вызова 4008809999, в любое время команда профессионалов будет к вашим услугам. 3. Обслуживание до двери: Закажите почтовую доставку после ремонта/замены через сайт rma.zte.com.cn или мобильное приложение ZTE. 4. Быстрый ремонт: Заказать ремонт через rma.zte.com.cn или мобильное приложение ZTE. Существует 120 пунктов обслуживания по всей стране. Телефон будет отремонтирован в течение одного часа без очередей. 5. Автоматически настроенное приложение ZCloudDisk. Бесплатное хранение ваших файлов в облачном хранилище. 6. Дополнительные услуги: Найти потерянный телефон; резервное копирование контактов, сообщений и приложений</string>
  <string name="zte_sign_in">Войти</string>
  <string name="zte_sign_up">Регистрация</string>
  <string name="tos_title">Сервисы Google</string>
  <string name="tos_agreement_text">Этот телефон также может получать и устанавливать обновления от Google. Продолжив, вы принимаете Условия использования и Политику конфиденциальности Google.</string>
  <string name="google_service_policy">Политика Google</string>
  <string name="url_load_unsuccessful_message">Телефон не подключен к мобильному каналу передачи данных. Чтобы получить дополнительную информацию, откройте страницу %s в веб-браузере.</string>
  <string name="zte_vip">ZTE VIP Пользователь</string>
  <string name="guide_welcome_title">Зарегистрируйтесь в качестве VIP-пользователя, когда телефон включен впервые, вы можете наслаждаться VIP услугами в течение 1 года</string>
  <string name="vip_title_1">VIP-обслуживание:</string>
  <string name="vip_detail_1">4008809999</string>
  <string name="vip_title_2">Бесплатная доставка:</string>
  <string name="vip_detail_2">Вам будет предложена бесплатная доставка в обоих направлениях для почтовых отправлений в ремонт</string>
  <string name="vip_title_3">Быстрый ремонт:</string>
  <string name="vip_detail_3">Закажите ремонт и ваш телефон будет отремонтирован в течение 1 часа без очередей</string>
  <string name="vip_title_4">Бесплатное обслуживание:</string>
  <string name="vip_detail_4">Закажите защиту для экрана, чистку Вашего телефона и очистку памяти телефона бесплатно</string>
  <string name="vip_title_5">Скидка на ремонт:</string>
  <string name="vip_detail_5">Если экран телефона случайно треснул или телефон случайно поврежден водой, вы можете получить скидку на ремонт</string>
  <string name="vip_title_6">Free repair:</string>
  <string name="vip_detail_6">If phone screen is accidentally cracked or the phone is accidentally water damaged, you can enjoy free maintenance for one time within 30 days since the date of purchase.</string>
  <string name="device_settings_title">Мой телефон</string>
  <string name="device_settings_dlg_device_name">Название устройства</string>
  <string name="device_name_summary">Назовите Ваш телефон для того, чтобы его было легче идентифицировать при использовании Bluetooth, Wi-Fi Direct, Wi-Fi точки доступа и DLNA</string>
  <string name="device_name_can_not_be_empty">Название устройства не может быть пустым, пожалуйста, попробуйте еще раз!</string>
  <string name="system_upgrade_title">Информация о обновлении системы</string>
  <string name="system_upgrade_summary">Разрешить Push-уведомления с сервера</string>
  <string name="app_upgrade_title">Информация о обновлении приложений</string>
  <string name="app_upgrade_summary">Разрешить Push-уведомления с сервера</string>
  <string name="upgrade_dlg_hint_info_system">Вы разрешаете получение Push-уведомлений обновлений системы?</string>
  <string name="upgrade_dlg_hint_info_app">Вы разрешаете получение Push-уведомлений обновлений приложений?</string>
  <string name="upgrade_dlg_hint_info_all">Вы разрешаете получение Push-уведомлений обновлений приложений и системных обновлений?</string>
  <string name="voice_assistant">Мой голосовой помошник</string>
  <string name="voice_assistant_description">Телефон поддерживает голосовое управление. Вы можете запустить голосовое управление сказав “Hello, ZTE” или “Привет, ZTE” далее вы можете с помощью голоса запускать проигрывание музыки, совершать вызовы, запускать приложения и настраивать яркость экрана. Также вы можете изменить фразу запуска голосового помошника.</string>
  <string name="give_name_for_voice_assistant">Настроить голосового помошника</string>
  <string name="color_choice">Какой цвет Вам нравиться?</string>
  <string name="color_choice_description">Пожалуйста выберите понравившийся цвет.</string>
  <string name="color1">Аметист</string>
  <string name="color2">Свежий персик</string>
  <string name="color3">Перламутрово зеленый</string>
  <string name="color4">Тигровая лилия</string>
  <string name="color5">Голубой океан</string>
  <string name="finish">ОК</string>
  <string name="location_mode_high_accuracy_title">По всем источникам</string>
  <string name="location_mode_battery_saving_title">По координатам сети</string>
  <string name="location_mode_sensors_only_title">По спутникам GPS</string>
  <string name="location_mode_high_accuracy_description">Использовать GPS, Wi‑Fi и мобильные сети для определения местоположения</string>
  <string name="location_mode_battery_saving_description">Использовать Wi‑Fi и мобильные сети для определения местоположения</string>
  <string name="location_mode_sensors_only_description">Использовать GPS для определения местоположения</string>
  <string name="user_exp_accept">Принять</string>
  <string name="user_exp_decline">Присоеденитесь к программе пользования ZTE</string>
  <string name="user_exp_title">Присоеденитесь к программе пользования ZTE</string>
  <string name="user_exp_zte_declare">Предупреждение</string>
  <string name="user_exp_zte_declare_title_1">Опыт пользования ZTE</string>
  <string name="user_exp_zte_declare_title_2">Пользователь ZTE</string>
  <string name="user_exp_back">Я знаю</string>
  <string name="user_exp_content">Пожалуйста, внимательно прочитайте правила перед вступлением в программу пользования. Присоединившись к программе, вы соглашаетесь с правилами программы пользования ZTE: 1. Эта программа собирает статистику о работе приложений, схожую с функцией энергосбережения сторонних разработчиков,но не ваши личные данные. Для лучшего обслуживания клиентов, Корпорация ZTE временно привязывает статистику к IMEI коду вашего устройства, которая не будет идентифицировать Вас. Корпорация ZTE будет анализировать статистику и на ее основе будет разрабатывать новые функции и улучшать качество продукции для предоставления вам лучших возможностей использования. 2. Корпорация ZTE не будет предоставлять статистические данные непосредственно третьим лицам без вашего разрешения или без обязательного правового требования. Корпорация ZTE не несет никакой юридической ответственности за статистику, собираемую сторонними приложениями а также за ту информацию, которую Вы предоставили третьим лицам. 3. Для уменьшения расхода трафика, эта программа будет собирать статистику с помощью Wi-Fi сети. 4. При вступлении в программу, мы обеспечим вас улучшенным функционалом в следующей версии ПО.</string>
  <string name="ok">ОК</string>
  <string name="guide_welcome_title_for_common_user">Получить бесплатное облачное хранилище с использованием аккаунта ZTE. Доступны такие функции, как ZTE онлайн-сервис, анти-вор, резервное копирование данных.</string>
  <string name="zte_vip_for_common_user">Мой аккаунт</string>
</resources>